覺唔覺d細路成日跟住地鐵把女人聲講野好煩

呢排重要多左細路用普通話跟住讀

利申： 細個都有咁做 英文個part就亂講

你細個個時好撚煩

係咪尋日早上搭觀塘線 真係好撚煩，一大朝就俾個細路嘈

體唔體諒係一件事，但事實上係會覺得煩喎

因為細路把聲又尖又大 又淨係重覆個幾句

覺唔覺d細路成日跟住地鐵把女人聲講野好煩

到大個都有咁做

d弱智仔都會咁做

下一站金鐘
下一站金鐘

do do do do do do do do